有高登巴打幫人喺烏克蘭搵老婆

巴打們咁鍾意東歐妹
真係同到烏克蘭妹結婚就正喇
[url]透過 HKG 分享一則貼文：身在烏克蘭 拎命搏幫人溝仔溝女 你問我答

冇人有興趣